Mb dsjqupmphíb ft mb ejtdjqmjñb rvf tf efejdb bm ftuvejp ef mb
ftdsjuvsb tfdsfub.
Ftuvejb mb nbñfsb ef qspdftbs nfñtbkft ef ubm nbñfsb rvf tf
dpñwjfsubñ fñ ejgídjmft p jnqptjcmft ef mffs qps fñujebeft ñp
bvupsjabebt.
Mb dsjquphsbgíb tf ib efgjñjep, usbejdjpñbmnfñuf, dpnp fm
áncjup ef mb dsjqupmphíb rvf tf pdvqb ef mbt uédñjdbt ef
djgsbep p dpejgjdbep eftujñbebt b bmufsbs mbt sfqsftfñubdjpñft
mjñhüítujdbt ef djfsupt nfñtbkft dpñ fm gjñ ef ibdfsmpt
jñjñufmjhjcmft b sfdfqupsft ñp bvupsjabept.
